黃色經濟圈《孤城淚》愈映愈旺, 會在粉嶺, 黃埔和奧運上映

(多謝手足馬德鐘提供消息)

反警暴電影《孤城淚》榮獲奧斯卡的最佳國際電影獎提名。
《孤城淚》導演Ladj Ly更曾公開大力支持「香港示威者」, 絕對係撐香港手足!

《孤城淚》法國片商剛剛更表示: 香港示威是為了爭取自由

咁黃既電影, 黃色經濟圈點可以唔支持? 好彩, 《孤城淚》入座率依然強勁, 在6月6日再成為十大票房電影中的入座率冠軍. 多謝黃絲手足支持.

本星期四開始, 《孤城淚》將在三大黃絲重鎮上映, 包括粉嶺 (嘉禾粉嶺) , 黃埔 (嘉禾粉嶺), 奧運 (the sky 奧海城). 另一方面, 此片也會在一大藍絲重鎮上映 - 啟德 (嘉禾啟德) .
(btw, 《孤城淚》正在元朗戲院MY CINEMA YOHO MALL 上映.)

香港戲院場次列表

預告片

陶傑：《孤城淚》香港票房是重要指標

另外，離題一下：此片不屬於黃色經濟圈，但跟本土文化有關（畢竟沒有本土文化， 便沒有本土政治）

Golden Scene 發行的非奶共的香港本土電影《金都》將在6月11日上映. 此片榮獲香港金像獎與台灣金馬獎多項提名, 更入圍意大利影展.
而且呢套片係比較主流的生活喜劇, 絕對有娛樂性, 適合連登手足口味.

推news

支持國際手足

戲院要人

真係好好睇

更正: 黃埔戲院是嘉禾黃埔.

agree

睇左 幾欣賞三個黑警嘅人物設定

國際手足connect

「令電影於17天累積突破二百萬至210萬」
need more

人地都冇諗住講香港自己認屎認屁

《孤城淚》導演Ladj Ly更曾公開大力支持「香港示威者」, 絕對係撐香港手足!

《孤城淚》法國片商剛剛更表示: 香港示威是為了爭取自由

咁都唔係手足電影?

推

奧運都黃絲重鎮

講真好一般，唔好咁高期望

區議員長年係民主派人士

啟德間戲院其實唔係啟德係新蒲崗，金大仙區入面，唔算藍區

謝補充

睇左, 值得睇

o..ok

導演態度同套戲係兩回事囉
套戲嘅性質似而家美國多啲
黑人無王管犯事
有黑警又有白警

睇咗，真係ok ... 推介

Push

睇咗真係好好睇

推～～～～套戲真係高質

導演支持手足，我哋咪支持返佢啲戲囉，黃色經濟圈就係咁解唔係咩

Exactly

睇咗

普通平民同警察鬥爭,都仲有一個半個白警可以降下溫
香港上升到政治層面,果一個半個白警都歸埋邊做黑警

係, 唔好GET錯套戲係反映香港情況.
其實完全唔同
只不過係導演有撐香港, 大家撐返佢套戲咁解

支持手足

真係好好睇 大力幫推
希望有好成績
利申已二刷

自膠用咗不推

謝謝支持手足

港島有冇黃戲院？

只能講百老匯/UA無咁藍

push

唔悶喎 唔明點解啲人話悶
依家累積入場人次幾多?

應該得3萬人-4萬人左右

戲院要人

已睇

神作

黑警死全家

睇左，天下警察一樣黑

想睇

黑警

睇完入黎推 未睇立即去睇

大家去戲院沉澱下，休息下，再重新起步

咪撚on9 今年凃謹申去同個建制派無知名度嘅新人去選都差唔過1000票 唔係多少少後生一輩分分鐘輸比班垃圾收成期元氣 一風堂 吉野家 陶源繼續大排長龍呀

琴日睇中午場得20個人都冇

星影匯睇既揮揮手